鄭錦滿：180萬與其用喺律師費 不如畀我等我自生自滅好過

俾你去射撚滿？

佢想自生自滅唔代表其他人都想自生自滅

佢係被告暴動手足嚟㗎喎
唔係要尊重前綫咩?

熱狗滿心唸：我有180萬 坐十年監有乜所謂 捐俾我喇

你條分化撚

多嘴狗

熱狗真係好撚煩

你真係好on9;十年180期，先一個月萬五，你炒薯條勤力少少都可能高過呢個數

不割席但熱血公民就割席?

不如收律師收順D

死開啦熱狗

nono
自從區選熱狗毫不掩飾地擺明搞分化之後，佢自己就已經主動割咗蓆。唔怪得人。

我晤認同比任何人
只可以拎來律師費唔該

死開啦熱狗

佢係手足
雖然大家唔鍾意熱狗

但始終係手足

1.唔一定判十年
2.就算判十年，實際都係坐6年幾。
3.坐監包食住

前綫義士喎
被告暴動喎

其實佢過對家對運動更有用
去何君堯團隊周圍屌主流建制

我覺得其實佢過對家對運動更有用
去何君堯團隊周圍屌主流建制

佢呢d廢物無技能無前途個底又花，十年都搵唔到180萬梗係咁講

濫捕咁犀利，無證據都照告，打都唔打當班手足係condom?
佢覺得180萬俾佢可以過世，尊重，但有其他手足想打甩，佢唔應該講嘢影響其他人想幫手打官司

Yes
所以過對家la
對家有中共support 大把錢
而且佢過對家對運動更有用
去何君堯團隊周圍屌主流建制

熱狗根本就每日喺度挑戰大家底線

係佢地主動割先
唔好割完人又話人地割你

我反對比佢

依d案可能都要拖幾年，我反而想知180萬真係夠？

判10年只係最高，到今時今日有邊單判到10年?仲要求埋情扣完再扣埋假實受2年都未必有

你咁講係假設熱狗d大佬們係DNA鍾意鬧自己人。
但我覺得佢哋只係做上面委派嘅任務。

我唔係講緊d信徒。

如果一開始認罪，扣減三分之一刑期，最高判6年幾，實際坐4年幾。180萬其實都抵。

嗰條係真仆街嚟 國難老闆都插過佢 呃女食

熱狗唔識得圍內眾籌救自己人？
唔好唔記得你班熱狗係咁分化人地先

今次無錯wor

你睇何志光就知
分化有時天生的

賤種熱狗同共蚑團諗好下一個要分化嘅目標係邊個？

住監倉包食宿
係辛苦d但講真好多人一個月儲唔到萬五蚊

p.s. 利申我儲唔到

大事大非上不割。。。

哭了😭永遠支持副主席

其實係
錢當安家費
用法緩打

鄭錦滿知道自己戴綠帽後，毆打自己女朋友

唔明點解佢哋硬係鍾意當人係白痴。
以為人哋睇唔出佢哋d歪理。

根本係自己主動割香港人蓆，比人屌柒就話人割蓆。

熱狗從來唔係同路人

認真，好撚憎佢，但佢今次無錯，係咪情願繼續用錢同政府玩法律遊戲？大家唔係覺得法治已死嘅咩？

如果佢真係為香港著想
請過對家
繼續以分化為鋼
對手足同香港發揮佢既最大作用

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

Yes lol
何志光成功揾到佢企位
鄭錦滿其實你可以學佢

我唔覺得佢今次有講錯喎
梁翔婷都係咁屌 咁佢都係分化撚

60日要180萬 1日3萬

根本由六月開始每個星期都最少動員一次搞分化。一時屌612，一時屌民主黨，老屈泛民美國之行賣港單嘢，等等等等，總之一有位就即刻入。

D人見到熱狗盲屌左先

絲打睇到連登幾多打手未?

班友好笑 有險可守
曬資源選議員入去腐敗既立法會制度

你都射咗幾十萬落海啦, 又想射多次呀

佢申請法援咪得囉

佢唔係有資產超過限額啊 ？

痴撚線熱狗

睇得出連登一早俾中共滲透
一講熱狗 就有固定班底係咁屌 因人廢言

熱狗眼裡只有錢,錢同錢!

佢咁講係咪當初有錢就唔上前線？咁同奶共果班有乜分別？

所以你明白612嗰八千幾萬燒起上黎其實可以好快燒晒

熱狗就好似三國殺個內奸咁，但最on9係一隻反賊都未殺到就轉個槍頭黎殺忠臣

我覺得自己都功德無量
幫佢地創造就業機會

當值律師

唔知你地個定義係點LOL
泛民屌泛民
究竟邊個先係暗共
傻傻的分不清

做60日野就有180萬,三萬人工一日

咁又係180萬同音響一樣又係落返泛民自己友袋到

仲有，180萬包贏就話啫，對住個腐爛制度玩制度抗爭，係泛民先咁戇鳩

熱狗都認唔係自己人 稱得上割席？
你會唔會話同黑警割席

自由價更高呀手足
有d野唔可以咁樣衡量

次次都係個幾個 開曬post 屌熱狗
一有人講熱狗就入去屌左先 叫其他人同佢地割蓆
所以我都無乜上連登了 得啖笑

Agree
青山熱狗同泛民本土不嬲對立
那來割席之説

pull

唔想有見到互屌

瘋傳：熱狗不敢面對的五張圖片

佢先射左30萬落海 ... 好多人唔記得左 ..

佛渡有緣人
我諗住而家得閒就post下啲啟廸智慧嘅文章
由班打手吠
救得一個得一個

永遠都係熱狗割我地蓆在先，屌返佢就話我地割佢蓆

點割得到呀
人地熱狗一開始就唔同蓆
點高攀得起呀

賤人

咁你唔撚入去坐？
傻閪

告2000個，1個60日
當你一日開十堂
當你OT埋星期六日年中無休

2000 x 60 / 10 / 365 = 32.9 年
真係打到2047都未打完

1個180萬
40個已經7千2 係咪爆左標

不過講真 話比180萬 暴動手足
雖然似係最直接解決方法
但咁就真係似變收錢做嘢

條友係咪on9, 實報實銷同比左錢你點同

你唔想浪費，咪無個180萬囉
點會唔用律師就落你袋

我只係唔明幾時開始係有不批評呢個口號？
熱狗一屌就係分化 係鬼
梁翔婷屌就係提醒
其實一場運動 唔接受批評得一種聲音好難會進步
有共同目標
互相監察住 先可以行到落去

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

佢分化之後怪人割蓆,收皮啦熱狗

一直都唔明
做律師應該唔使擔心生計㗎
咁點解有義務急救員冇義務律師幫手足？
就算唔係免費，都唔應該收百幾萬啦

因為死熱狗目標係打死其他人而非打倒中共
此非監察而係批鬥

瘋傳：熱狗不敢面對的五張圖片

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

使唔使畀泛民投票記錄你睇下

你提呢啲，又話你攪分化😂

30萬選舉經費射落海

泛民唔係服從本土派而係全香港
佢地跟隨香港民意投票有乜問題
死開啦死熱狗

怕西咩、熱狗有 (慌舟計劃)實走到、最緊要大家貨金

樓主走先，我幫你頂住612打手
612 淨係收息都夠請打手

計埋認罪，睇埋案情嚴重性
隨時1-2年埋單

泛民律師盡心盡力，點可以收少一蚊

係

所以有180萬坐兩年，仲要包食住非稅收收入，話可能說得難聽啲但事實有幾多人可以兩至三年儲180萬

原來主流民意係否定雙普選，搞個超級區議員

你食左藥未呀？

你講撚到用住呢180萬打官司就唔駛坐咁
屌，咪又係要坐

班律師明知裁判官尻判，保釋條件離譜，但係乜都做唔到

係 你以為你自己係主㳘?
on99

都唔係同一張席

所以佢俾人告暴動係因為佢想打死泛民？
撇開佢熱狗身份 佢都係一個俾狗告暴動嘅手足
一個直頭係前線被捕嘅手足 你叫人點同佢割

我要雙普選

唔鍾意呢條柒頭
但係道理上，我唔認為有錯

我認為，要更多支援，除左法律上，仲有生活上都需要

前線熱狗就唔係手足？
泛民、連登仔真係好仆街

47:39
死開啦死熱狗

Yes
全力支持佢打官司
但唔好周圍屌

612 fund 幾乎全部都係泛民支持者
星火有本土+熱狗

唔好亂屌人唔該

講依單呀你老母

Yes
你唔係手足
係你地割蓆而非泛民、連登仔丶本土割蓆

死開啦熱狗

仲未計班賤人禁錯掣呀，係咪又主流民意呀？賤種

我好反感但只係泛民其中一個政黨其中幾個人
BTW 談判本身無問題 就算交戰緊都會持續談判

熱狗由始至終都唔係自己人，你唔好搞錯

依單野係咪主流民意先？

談你老母啦，想喺度改歷史，洗唔洗2003開始幫你溫書呀柒頭

熱狗真係痴撚咗線

禁錯掣係on9而非共匪
死開啦熱狗

就算星火大部分都係由連登為主fund

其實本身d錢已經唔係由支持你地班社會垃圾比
死開啦垃圾熱狗

你條死熱狗又出黎

連登又有食熱狗 上熱門。乜連登仔咁關注熱狗呀，又話冷處理

煩膠垃圾又出黎

所以612有制度上問題 大家係唔可以批評？
大家一係無視個問題 一係就唔好用呢個基金？
其實唔只鄭錦滿 梁翔婷
好多被捕手足都有話過612基金制度上好有問題
點要仲要屌翻受害嘅手足提出問題呢
而咁樣就唔係盲撐亂屌咩

LOL
就算中美近乎交戰都談判緊
你班垃圾死閞啦

連登大部分人反青山熱狗

咁他唔好用律師啦， 留畀其他手足

冷處理，唔好一黎就鬧人熱狗，再咁落去，不分化不割蓆去左邊

風向問題好嚴重
大家一見多正皮又正皮埋一份
送到埋口食唔洗用腦諗
上少啲連登去翻現實生活好啲

唔緊要，香港交俾你啦，多謝泛民送雙非俾我地香港人

我認為612同星火應該諗下點協作同改革
但絕非日日屌主流反共勢力(泛民+本民青+連登)

612有制度上問題係事實
但熱狗講到612吞落格特登劍財禁
而事實上只係制度上有問題

我認為612 fund應該維持嚴謹審批
星火應維持寬鬆
而星火應將符612 fund 既case射去612 claim

次次都關鍵時刻禁錯掣，咁精準嘅on9世間少有

Agreed
禁唔滿意咪撚用
捐款者仲要係黃絲精神病
比d骨氣

禁錯掣影響到d乜先
影響唔到任何野做乜要故意做?
on9

熱狗自己成立一個基金，睇下有幾多人捐

熱狗不嬲係原罪

支持

197萬咁快洗曬

問題係
咁樣好易會變成抗爭者

一個收180萬暴動

好多人都知依家法援好難指名到專打社運case 嘅律師因為爆quota
而612好多時唔肯幫呢d case
係連登仔扮睇唔到姐

真係要同你數？

黃碧雲投錯票 間接「放生」林奮強

goolge下係咩黎先 冰山一角

搵熱狗籌錢幫，一定幫到

又因人廢言
180萬
用 30萬 水路
去台灣
150萬 每年
10萬（台灣物價好多）
最少15

對於俾人告 嚴重既
香港坐十年冤獄

同埋唔好唔記得
有手足俾人告老謀

其實無人會知佢地有無落格 淨係知唔批唔揀人黎打官司
點解唔學梁翔婷咁講 可以寬鬆啲真係幫到手足燃眉之急 再籌錢？

實數計係差唔多2球
但好多義務律師個名都係法援律師個list上面
換言之 被告係可以透過612或者用法援去揾同一班義務律師
個分別就係政府俾錢or612俾(當然 或者叫義務律師决定收唔收 收幾多)

我理解係咁 有錯請指出

由始至終都唔係同一張蓆

G持
成日屌612，有本事自己圍爐整個721 831 基金囉

而家個問題係 法授話好多律師已經爆哂quota 要簡其他律師 但係612又唔批錢比佢請果啲爆quota 既義務律師

我反對太寬鬆
否則有人混水摸魚

我覺得應該2級制
星火寬鬆
612 fund嚴謹

我支持就果隻case reject
200萬一個既話我地30個就玩完

180萬一個
我地5000個 點搞 ?

做咩要籌錢打官司姐 點解你成班泛民律師唔義務唔收錢幫義士打官司姐

咁咪姐係變成收錢搞事

户口冇錢我地自然會再捐

其實612都幾on9 收錢最多 但入咗法律程序之後就當手上個case完咗咁 留住一大嚿錢for最大果幾單case同新被捕嘅手足

唔知星火程序係點

師兄，喺度討論唔會有結果架，慳返啖氣暖肚好過啦

我討厭熱狗都唔會講得咁過份。唔好分化。

兩個有咩分別姐 果班義務律師都係同一班人黎既

有些是扮泛民罵熱狗啦

612做得籌錢嘅組織就預咗咖啦 自己唔攤清楚解釋點怪得對法律程序認識唔多嘅公眾

熱狗個名咁臭咪就係因為死攬呢啲廢物囉
你俾得佢埋堆就預撚咗人treat you all the same
條路自己揀

Agreed
要提高透眀度

我捐咗少少錢，但都 唔希望 比熱狗。

其實熱狗搵返啲鄭松泰咁上下decent嘅正常人講嘢
都唔會搞成咁

不過物以類聚

屌你老母呢d人係咪白撚痴

我諗佢地唔會預5000個都落到charge

佢咁講除左晦氣，仲帶來好多負面氣氛。
1.正如有人講，唔打官司，俾180萬你，變相收錢搞事。輸道德，亦令籃絲講中，唔係為理念。
2. 法治仲係要信，只是官司結果睇法官，令人覺得法治已死。其實無死，矇面法就係例子。仲好多官訓斥popo 亂告，無資料呈堂。
3. 官司係要打。為左證明濫捕，濫告。仲有用道德感召人，因為年青人以身試法，為公義，不惜犠牲。
麻煩facebook 見到share 呢段野，要駁斥。係熱狗慣常手段。

立法會無用，又參與。捐衫無用，自己又募捐。佢自己都有提供律師，咁又收幾錢。一句講哂，眼紅人地有捐款。

諸心論絕對岩用係熱普城。有問題就睇返熱9 不能解釋既5 張圖。割，不是手足

15年都儲唔到啦大把人

1000落左
20億

啱啊 都係一半一半左右 減下刑咁通常

吓 啫係點呀 泛民嘅敵人（熱狗）鬧返熱狗自己?

躝啦共狗二隊
死撚返去圖書館勇武啦，戇鳩仔

熱狗係本土+泛民敵人

小粉紅鬧熱狗

其實邊洗10年 最高10年 唔係極嚴重通常5-6年 實際就得返4年 求下情加認罪 分分鐘判4年 坐2年幾

熱普城不是本土，因為鬧梁天琦，梁游。

喇 唔好pull the word on my mouth呀

人地facebook講咩關你撚事咩 洗唔洗問過你

人渣

9唔搭8

吓? 小粉紅（共產黨）鬧熱狗?
你地唔係話熱狗係共諜嚟架咩

國師話架
唔聽國師話會比國師皇天激殺

連登係罪惡既溫床
點解仲咁多熱狗成日上黎？

小粉紅咪同熱狗差唔多
唔同陣營禁解

咁不如話熱狗係原罪嚟

熱狗仲可以負擔到幾多個標籤

認真
熱狗過對家會對抗爭比較有效
要搵啱你地企位

小粉紅拖死親中
你地拖死抗共
性質一樣

分贓不均

180萬就買起你10年
都幾cheap下

我剩係知 泛民將暴動 7年改3年。
已經搵啱佢個企位

射撚滿幾時再發動圖書館戰爭
俾180萬你食女？

人地個黨有立法會議員養住，仲話要分贓?

黃洋達為左幾皮同老蕭教主反面

on9
全球都有暴動罪
泛民直接ban左根本唔合理
佢依家跟番國際標準

原來就係咁spin走

五大訴求去咗邊？

撤回暴動定性去咗邊

無啦無啦 義士condom咗啦

撤回暴動定性
同暴動罪減刑有乜衝突....

你up緊乜...

咁你要諗埋出來之後可以做嘅工會少咗好多 升職嘅機會細咗 咁樣計嘅話條數始終都係蝕

睇清楚，馬國明的一天係on9

呀 SOR 釋放被捕義士先啱

講講下暴動 講咗去第二個到添

泛民幾時救到人呀

馬國明放假一天呀

個名都未識就屌人ON9

走啦熱狗搞分化吹雞投少數派 又想人唔割你蓆？
不嬲熱狗都唔係同路人sor9ry

癡線，人地四眼係為咗救poly義士畀人告暴動隨時坐十年，我相信佢有資格講過上面班熱狗hater囉

緊係有條件啦
5000個打官司又點搞

我只係講緊意見可以聽
唔係因人廢言

180萬好多咩...

月薪萬五做10年先賺到

題外話其實點解要用到咁多錢 有冇人可以具體啲咁講啲錢係用係邊

講白D，我平時有幫泛民，但都唔會好似呢度既人咁，罵熱狗罵得咁過份。畢竟係被捕手足。
就算要批評，都可以講咩理由，唔係一黎就叫人死。

所以我覺得係有人扮泛民去罵熱狗，等大家覺得泛民打手好過份。

小粉紅會同時扮曬兩邊互罵，營造兩邊極端分化現像。

然後你俾人話割熱狗蓆

成班on9係到笑有暴動罪係身既手足
熱狗就笑得？
最低消費+有可能累到人
不如比最低消費佢自生自滅算

有班人係諗人地有暴動罪姐又唔係自己 加上對方係熱狗
仲唔啦啦臨踩多2腳
平時見佢地問熱狗去左邊？好啦拉埋告暴動啦就話抵死impressive

我有講過要問過我？？

我明 我都知佢地係打手 只不過係睇唔過眼啲人盲撐612 仲可以俾好多理由佢繼續無視問題
正如上面有人指責泛民係立法會㩒錯掣投錯票一樣
一講就會俾人鬧 其他人亦唔會監察 無野可以做淨係可以唔再提出問題

陳秀慧:鄭錦滿射左30萬落海係「行政失誤」

原則問題，一定要打官司

忍真呢？無幾年自由同經驗金錢。180萬夠自生自滅

bonix

180萬可以夠去外地開餐廳搵食啦

10個手足俾熱狗水到就1800萬
100個就1.8億
發個豬頭

3成手績費?

咁咪好,熱狗將黃絲同藍絲connect
全香港人公敵

有乜野問題,612講明係打官司,我先捐,成班冇份捐既眼紅又出黎騎劫

泛民律師fatfat賺大錢。係有心幫就收順d，唔好掛住叫人課金食人血饅頭